想轉髮型一問

就咁既，我其實都剪咗undercut兩年幾
瘦底180 一直身邊都有兩三個朋友話自己唔襯undercut，況且undercut唔gel嘅時侯成日亂飛真係唔靚
而家有啲想轉髮型 唔係話undercut吾得但想轉去啲有少少emo嘅髮型
各位絲巴有無咩好建議

吾乜鳩

貼樣先評論到

貼樣小弟味同比起底冇分別

小弟我驚呀